# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#: apps/account/models/notifications.py:96
#: apps/account/models/notifications.py:97
#: apps/account/models/notifications.py:98
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-27 11:55+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

# !!! 下面这三个不用翻译
#: apps/account/admin.py:56
msgid "Personal info"
msgstr ""

#: apps/account/admin.py:57 templates/account/user_list.html:66
#: templates/account/user_permissions.html:100
#: templates/account/user_permissions.html:131
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: apps/account/admin.py:59
msgid "Important dates"
msgstr ""

#: apps/account/admin.py:100
msgid "Delete selected notifications"
msgstr "删除所选通知"

#: apps/account/apis/v1/user.py:385 apps/account/tests/v1/test_user.py:101
#, python-format
msgid ""
"An email has been sent to %(object1)s. Please click the link in it to reset "
"your password"
msgstr "重置密码邮件已经发送到您的邮箱：%(object1)s，请点击链接重置密码。"

#: apps/account/apis/v1/user.py:401 apps/account/tests/v1/test_user.py:110
msgid "Your password has been reset."
msgstr "您的密码已重置"

#: apps/account/apis/v1/user.py:455
msgid "Part name \"avatar\" required"
msgstr "\"avatar\"字段必须设置"

#: apps/account/apis/v1/user.py:492 apps/account/tests/v1/test_user.py:120
#, python-format
msgid ""
"An email has been sent to %(object1)s. Please click the link in it to verify "
"your email address."
msgstr "激活邮件已经发送到您的邮箱：%(object1)s，请点击连接进行认证。"

#: apps/account/models/notifications.py:14
#, python-format
msgid ""
"A confirmation email has been sent to your email address: %(object1)s, "
"please click the link in it to verify your account."
msgstr "激活邮件已经发送到您的邮箱：%(object1)s，请点击连接进行认证。"

#: apps/account/models/notifications.py:16
#, python-format
msgid "Your ticket %(object1)s has a new reply."
msgstr "你的问题反馈单 %(object1)s 有了新的回复"

#: apps/account/models/notifications.py:17
#, python-format
msgid "%(object1)s has opened a new ticket %(object2)s."
msgstr "%(object1)s 新开了一个问题反馈单 %(object2)s"

#: apps/account/models/notifications.py:18
#, python-format
msgid "Ticket %(object1)s has a new reply from %(object2)s."
msgstr "你的反馈单 %(object1)s 收到了来自 %(object2)s 的新回复"

#: apps/account/models/notifications.py:19
#, python-format
msgid "Admin closed your ticket %(object1)s."
msgstr "管理员关闭了反馈单 %(object1)s"

#: apps/account/models/notifications.py:20
#, python-format
msgid "Your task \"%(object1)s\" has been done."
msgstr "您的%(object1)s任务已完成！"

#: apps/account/models/notifications.py:21
#, python-format
msgid "Your task \"%(object1)s\" failed... :("
msgstr "您的%(object1)s任务运行失败！"

#: apps/account/models/notifications.py:22
#, python-format
msgid "Your template \"%(object1)s\" has been approved."
msgstr "您的模板\"%(object1)s\"已审核通过！"

#: apps/account/models/notifications.py:23
#, python-format
msgid "Your template \"%(object1)s\" has been disapproved."
msgstr "您的模板\"%(object1)s\"已被拒绝通过！"

#: apps/account/models/notifications.py:24
msgid "Your data has been approved. "
msgstr "您的数据已通过审核"

#: apps/account/models/notifications.py:25
msgid "Your data has been disapproved. "
msgstr "您的数据未通过审核"

#: apps/account/models/notifications.py:27
#, python-format
msgid ""
"You have been assigned to evaluate %(object1)s \"%(object2)s\". Please "
"finish evaluating before %(object3)s. "
msgstr ""
"您被分配参与%(object1)s\"%(object2)s\"的验收评价，请于%(object3)s之前完成评"
"价。"

#: apps/account/models/notifications.py:28
#, python-format
msgid "Your %(object1)s \"%(object2)s\" has been accepted!"
msgstr "您的%(object1)s\"%(object2)s\"验收通过！"

#: apps/account/models/notifications.py:29
#, python-format
msgid "Your %(object1)s \"%(object2)s\" has failed. "
msgstr ""
"您的%(object1)s\"%(object2)s\"验收未通过！请前往\"我的验收申请\"查看详细结"
"果。"

#: apps/account/models/notifications.py:31
#, python-format
msgid ""
"All experts have evaluated %(object1)s \"%(object2)s\". Please give your "
"evaluation. "
msgstr "验收专家已完成%(object1)s\"%(object2)s\"的评价，请您尽快完成组长评价。"

#: apps/account/models/notifications.py:33
msgid ""
"You have been assigned as the expert leader of a new acceptance request. "
"Please assign experts and make your evaluation."
msgstr "您已被指定为验收评价组长，请及时分配验收专家并做出评价"

#: apps/account/models/notifications.py:35
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Your data uploaded at \"%(object1)\" has been revoked. "
msgid "Your data uploaded at %(object1)s has been retracted. "
msgstr "您于%(object1)s上传的数据已被删除。"

#: apps/account/models/notifications.py:36
#, python-format
msgid "Your data uploaded at %(object1)s has been set to pending review. "
msgstr "您于%(object1)s上传的数据已被撤回审核通过。"

#: apps/account/models/notifications.py:45
#, python-format
msgid "Click <a href=\"%(url)s\">here</a> for details."
msgstr "点击<a href=\"%(url)s\">这里</a>查看详情"

#: apps/account/models/users.py:35
msgid "Super Admin"
msgstr "超级管理员"

#: apps/account/models/users.py:35
msgid "Verified User"
msgstr "认证用户"

#: apps/account/models/users.py:35
msgid "Template Uploader"
msgstr "模板上传"

#: apps/account/models/users.py:35
msgid "Template Admin"
msgstr "模板管理"

#: apps/account/models/users.py:36
msgid "Data Uploader"
msgstr "数据上传"

#: apps/account/models/users.py:36
msgid "Data Admin"
msgstr "数据管理"

#: apps/account/models/users.py:36
msgid "DOI Admin"
msgstr "DOI管理"

#: apps/account/models/users.py:36
msgid "User Admin"
msgstr "用户管理"

#: apps/account/models/users.py:36
msgid "Third Application"
msgstr "第三方应用"

#: apps/account/models/users.py:114 templates/account/me.html:27
#: templates/account/user_list.html:46
#: templates/account/user_permissions.html:29
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: apps/account/models/users.py:116 templates/account/me.html:48
msgid "Real name"
msgstr "姓名"

#: apps/account/models/users.py:117 templates/account/me.html:61
msgid "Email address"
msgstr "邮箱地址"

#: apps/account/models/users.py:118
msgid "Email verified"
msgstr "邮箱已验证"

#: apps/account/models/users.py:119 templates/account/me.html:54
#: templates/account/user_list.html:48
#: templates/account/user_permissions.html:83
#: templates/storage/show_data.html:168
msgid "Institution"
msgstr "数据生产机构"

#: apps/account/models/users.py:120
msgid "Register IP"
msgstr "注册IP"

#: apps/account/models/users.py:121 templates/account/me.html:33
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: apps/account/models/users.py:122 templates/account/user_permissions.html:76
msgid "Telephone"
msgstr "手机号码"

#: apps/account/notify.py:36 apps/account/tests/v1/test_user.py:50
#: apps/account/tests/v1/test_user.py:89 apps/account/tests/v1/test_user.py:123
msgid "Activate Your Account"
msgstr "激活您的账号"

#: apps/account/notify.py:37
msgid "Please click the following link to verify your email address."
msgstr "请点击下面的链接验证您的邮箱"

#: apps/account/notify.py:55 apps/account/tests/v1/test_user.py:98
msgid "Reset Your Password"
msgstr "重置密码"

#: apps/account/notify.py:56
msgid "Please click the following link to reset your password."
msgstr "激活邮件已经发送到您的邮箱：%(object1)s，请点击连接进行认证。"

#: apps/account/views.py:27
msgid "Oops"
msgstr "出错了"

#: apps/account/views.py:108 apps/account/views.py:112
#: apps/account/views.py:189
msgid "Invalid link"
msgstr "无效的链接"

#: apps/account/views.py:109 apps/account/views.py:190
msgid "The link is invalid or your email address is already verified."
msgstr "此链接无效或您的邮箱已经验证"

#: apps/account/views.py:198 apps/task/models.py:132
#: mgedata/errors/models.py:117 templates/account/user_permissions.html:260
#: templates/task/my_tasks.html:40
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: apps/account/views.py:199
msgid "Your email address is verified."
msgstr "您的邮箱已验证通过"

#: apps/mge/models.py:30
msgid "Database Backup File"
msgstr "数据库备份文件"

#: apps/mge/models.py:31
msgid "Database Backup Files"
msgstr "数据库备份文件"

#: apps/storage/models/data.py:52 templates/account/my-templates.html:95
#: templates/account/upload_history.html:100
#: templates/storage/review_data.html:110
msgid "Reviewing Pending"
msgstr "等待审核"

#: apps/storage/models/data.py:54 templates/account/my-templates.html:56
#: templates/account/my-templates.html:97
#: templates/account/upload_history.html:56
#: templates/account/upload_history.html:102 templates/storage/doi_list.html:22
#: templates/storage/review_data.html:58 templates/storage/review_data.html:112
#: templates/storage/show_data.html:88
#: templates/storage/show_template_review.html:38
msgid "Approved"
msgstr "审核通过"

#: apps/storage/models/data.py:56 templates/account/my-templates.html:59
#: templates/account/my-templates.html:99
#: templates/account/upload_history.html:59
#: templates/account/upload_history.html:104 templates/storage/doi_list.html:23
#: templates/storage/review_data.html:61 templates/storage/review_data.html:114
#: templates/storage/show_template_review.html:40
msgid "Disapproved"
msgstr "未通过审核"

#: apps/storage/models/data.py:72
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: apps/storage/models/data.py:74
msgid "Missing some meta fields"
msgstr "缺少元数据"

#: apps/storage/models/data.py:76
msgid "Missing conditions of computation/experiment"
msgstr "缺少计算或实验条件"

#: apps/storage/models/data.py:78
msgid "Missing information of performance"
msgstr "缺少性能信息"

#: apps/storage/models/data.py:80
msgid "Missing component"
msgstr "缺少组成成分"

#: apps/storage/models/data.py:82
msgid "Title lacks standardization"
msgstr "标题不规范"

#: apps/storage/models/data.py:84
msgid "Missing references"
msgstr "缺少引用信息"

#: apps/storage/models/data.py:86
msgid "Missing collector/contributor/reviewer"
msgstr "数据收集、审核人信息不全"

#: apps/storage/models/data.py:538
msgid "Data Meta"
msgstr "数据描述信息"

#: apps/storage/models/data.py:539
msgid "Data Metas"
msgstr "数据描述信息"

#: apps/storage/models/data.py:554
msgid "self-production"
msgstr "自产"

#: apps/storage/models/data.py:554
msgid "reference"
msgstr "引用"

# TODO 改为摘录
#: apps/storage/models/data.py:556
msgid "computation"
msgstr "计算"

#: apps/storage/models/data.py:556
msgid "experiment"
msgstr "实验"

#: apps/storage/models/data.py:556
msgid "production"
msgstr "生产"

#: apps/storage/models/data.py:556
msgid "other"
msgstr "其它"

#: apps/storage/models/data.py:571
msgid "Source must be single choice with exact 0 and 1 in the representation"
msgstr "数据来源必须是单选，用01或者10来表示"

#: apps/storage/models/data.py:608
msgid "Can not get the source version"
msgstr "不能获取到数据来源的版本"

#: apps/storage/models/data.py:612
msgid "Wrong Segments in the source representation"
msgstr "数据来源表示错误"

#: apps/storage/models/data.py:617
msgid "Wrong Format for the multi choice"
msgstr "多选表示格式错误，正确格式如：001"

#: apps/storage/models/data.py:619
msgid "Wrong Format for the single choice"
msgstr "单选格式错误，正确格式如：01"

#: apps/storage/models/data.py:631
msgid "Wrong source version in Source representation"
msgstr "数据来源版本错误"

#: apps/storage/models/data.py:634
#, python-format
msgid "Source must be start with '%(header)s' and end with '%(end)s'"
msgstr "数据来源必须以%(header)s开始，以%(end)s结尾"

#: apps/storage/models/data.py:640 apps/storage/models/data.py:1195
msgid "project"
msgstr "项目"

#: apps/storage/models/data.py:640 apps/storage/models/data.py:1195
msgid "subject"
msgstr "课题"

#: apps/storage/models/data.py:853 apps/storage/models/data.py:1100
#: apps/storage/models/data.py:1104 apps/storage/models/template.py:746
#: apps/storage/models/template.py:760
msgid "User Deleted"
msgstr "用户已删除"

#: apps/storage/models/data.py:985
#, fuzzy
#| msgid "Source Reference  with no Reference"
msgid "Source Reference with no Reference"
msgstr "数据来源为应用，但是引用字段确缺失"

#: apps/storage/models/data.py:1192
msgid "public_date"
msgstr "公开时间"

#: apps/storage/models/data.py:1193
msgid "public_range"
msgstr "公开范围"

#: apps/storage/models/data.py:1195
msgid "public"
msgstr "公开"

#: apps/storage/models/data.py:1195
msgid "person"
msgstr "个人"

#: apps/storage/models/data_helper.py:123
#, python-format
msgid "Cannot find file \"%(file)s\""
msgstr "找不到文件\"%(file)s\""

#: apps/storage/models/data_helper.py:154 mgedata/utils/general.py:107
#: mgedata/utils/general.py:152 mgedata/utils/general.py:194
#, python-format
msgid "field \"%(field_name)s\" is missing"
msgstr "字段%(field_name)s 缺失"

#: apps/storage/models/material.py:100 apps/storage/models/material.py:221
#, python-format
msgid "Category does not exist. (ID=%s)"
msgstr "分类不存在（ID=%s）"

#: apps/storage/models/material.py:111 apps/storage/models/material.py:142
#: apps/storage/models/material.py:167
msgid "Some other user has edited the page. Please refresh and try again."
msgstr "其他用户修改了本页面上的数据，请刷新后重新修改"

#: apps/storage/models/material.py:134
#, python-format
msgid "Parent category does not exist. (ID=%s)"
msgstr "父分类不存在（ID=%s）"

#: apps/storage/models/material.py:193
#, python-format
msgid ""
"The following category(ies) has templates: %s. Please delete the templates "
"first."
msgstr "以下分类已经拥有模板：%s。请先删除模板再删除分类。"

#: apps/storage/models/material.py:222
#, python-format
msgid "Category \"%s\" appears multiple times. )"
msgstr "分类\"%s\"拥有多个父分类（每个分类只能有一个父分类）"

#: apps/storage/models/template.py:107 templates/storage/template.html:44
msgid "String"
msgstr "字符串型"

#: apps/storage/models/template.py:107 templates/storage/template.html:47
msgid "Number"
msgstr "数值型"

#: apps/storage/models/template.py:107 templates/storage/template.html:50
msgid "Range"
msgstr "范围型"

#: apps/storage/models/template.py:107 templates/storage/template.html:58
msgid "Image"
msgstr "图片型"

#: apps/storage/models/template.py:107 templates/account/upload_history.html:88
#: templates/storage/review_data.html:92 templates/storage/show_data.html:140
#: templates/storage/template.html:61
msgid "File"
msgstr "文件"

#: apps/storage/models/template.py:107 templates/storage/template.html:53
msgid "Choice"
msgstr "候选型"

#: apps/storage/models/template.py:107 templates/storage/template.html:66
msgid "Array"
msgstr "数组型"

#: apps/storage/models/template.py:107 templates/storage/template.html:69
msgid "Table"
msgstr "表格型"

#: apps/storage/models/template.py:108 templates/storage/template.html:72
msgid "Container"
msgstr "容器型"

#: apps/storage/models/template.py:108 templates/storage/template.html:75
msgid "Generator"
msgstr "生成器型"

#: apps/storage/models/template.py:1101
#, python-format
msgid ""
"Wrong field type: field \"%(field)s\" should be %(should)s, not "
"%(should_not)s."
msgstr ""
"错误的字段类型: 字段 \"%(field)s\" 应该是 %(should)s, 而不是%(should_not)s."

#: apps/storage/models/template.py:1124
#, python-format
msgid "Cannot find field(s): \"%(field_list)s\" in the new template."
msgstr "旧模板中的字段 \"%(field_list)s\" 缺失"

#: apps/storage/tasks.py:217 apps/storage/utils/serializers/xml.py:218
#, python-format
msgid " (line %(line_number)s)"
msgstr "（第%(line_number)s行）"

#: apps/storage/tasks.py:349
msgid "Multiple templates involved"
msgstr ""

#: apps/storage/utils/serializers/common.py:40
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Meta ID \"%(o1)s\"already exists."
msgid "Meta ID \"%(o1)s\"already exists."
msgstr "数据ID\"%(os)s\"已存在"

#: apps/storage/utils/serializers/common.py:41
#, python-format
msgid "Meta field \"%(o1)s\" is missing. "
msgstr "元数据字段\"%(o1)s\"缺失"

#: apps/storage/utils/serializers/common.py:42
#, python-format
msgid "Meta field \"%(o1)s\" is blank. "
msgstr "元数据字段\"%(o1)s\"为空"

#: apps/storage/utils/serializers/common.py:43
#, python-format
msgid "Field \"%(o1)s\" is missing. "
msgstr "字段%(o1)s 缺失"

#: apps/storage/utils/serializers/common.py:44
#, python-format
msgid "Unknown field \"%(o1)s\"."
msgstr "未知字段: %(o1)s"

#: apps/storage/utils/serializers/common.py:45
#, python-format
msgid "Value for field \"%(o1)s\" is required but is missing."
msgstr "\"%(o1)s\" 是必填项"

#: apps/storage/utils/serializers/common.py:46
#, python-format
msgid "Value \"%(o1)s\" is invalid for type \"%(o2)s\". (Field \"%(o3)s\")"
msgstr "类型错误：\"%(o1)s\" 不是 \"%(o2)s\" 类型的合法值。（字段\"%(o3)s\"）"

#: apps/storage/utils/serializers/common.py:47
#, python-format
msgid "No elements found in array \"%(o1)s\"."
msgstr "数组 \"%(o1)s 没有元素"

#: apps/storage/utils/serializers/common.py:48
#, python-format
msgid "Data \"%(o1)s\" has no metadata."
msgstr "数据 \"%(o1)s\" 没有元数据"

#: apps/storage/utils/serializers/common.py:49
#, python-format
msgid "Data \"%(o1)s\" has metadata but no data content."
msgstr "数据 \"%(o1)s\" 有元数据但没有内容"

#: apps/storage/utils/serializers/common.py:50
#, python-format
msgid "Template \"%(o1)s\" not found."
msgstr "没有找到模板 \"%(o1)s\""

#: apps/storage/utils/serializers/common.py:52
#, python-format
msgid ""
"File \"%(o1)s\" does not exist in the archive file. Please consider using "
"only English characters."
msgstr "没有在压缩包中找到 \"%(o1)s\"。请尝试使用英文命名文件。"

#: apps/storage/utils/serializers/common.py:54
msgid "Template file is corrupted. Please re-generate a template. "
msgstr "模板损坏，请重新生成数据填写模板并再次填写上传"

#: apps/storage/utils/serializers/common.py:56
#, python-format
msgid "Value \"%(o1)s\" is not a valid choice. Allowed choices are %(o2)s."
msgstr "\"%(o1)s\"不是有效选项。可选选项有: %(o2)s"

#: apps/storage/utils/serializers/common.py:57
#, python-format
msgid "Bad XML Syntax: %(o1)s."
msgstr "XML语法错误：%(o1)s"

#: apps/storage/utils/serializers/common.py:58
#, python-format
msgid "Bad JSON Syntax: %(o1)s."
msgstr "JSON语法错误：%(o1)s"

#: apps/storage/utils/serializers/common.py:59
#, python-format
msgid "Node \"%(o1)s\" is missing from node \"%(o2)s\"."
msgstr "XML结点\"%(o2)s\"缺少结点\"%(o1)s\""

#: apps/storage/utils/serializers/common.py:60
#, python-format
msgid "Attribute \"%(o1)s\" is missing from node \"%(o2)s\"."
msgstr "XML结点\"%(o2)s\"缺少属性\"%(o1)s\""

#: apps/storage/utils/serializers/common.py:61
#, python-format
msgid "Template (id=%(o1)s) does not exist."
msgstr "没有找到ID为\"%(o1)s\"的模板"

#: apps/storage/utils/serializers/common.py:62
#, python-format
msgid "Field \"%(o1)s\" does not allow multiple files (images)."
msgstr "字段\"%(o1)s\"不允许多个文件或图片"

#: apps/storage/utils/serializers/common.py:64
#, python-format
msgid ""
"The subject name \"%(o1)s\" does not match the subject number \"%(o2)s\".The "
"correct subject number is \"%(o3)s\"."
msgstr ""
"数据信息中课题名\"%(o1)s\"与课题编号号\"%(o2)s\"不符，正确的课题号为"
"\"%(o3)s\""

#: apps/storage/utils/serializers/common.py:67
msgid ""
"The subject information is in the wrong format or the corresponding subject "
"was not found (please select the subject information in the drop down box)"
msgstr "课题信息格式错误或未找到对应课题（请在excel下拉框中选择课题信息）"

#: apps/storage/utils/serializers/common.py:69
#, python-format
msgid "Uploading images with the suffix \"%(o1)s\" is not supported."
msgstr "不支持上传后缀名为\"%(o1)s\"的图片"

#: apps/storage/utils/serializers/common.py:71
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "The first row of data data cannot be empty.(cell A2 of the table \"data "
#| "information\")"
msgid ""
"The first row of data cannot be empty.(cell A2 of the table \"data "
"information\")"
msgstr "第一行数据id不能为空(\"数据信息\"表中的A2单元格)"

#: apps/storage/utils/serializers/common.py:72
#, fuzzy
#| msgid "This field cannot be null"
msgid "The data content cannot be empty."
msgstr "数据内容不能为空或未找到"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:14
#, python-format
msgid "Fill %(name)s here. (eg: %(value)s)"
msgstr "在这里填写%(name)s。(例如：%(value)s)"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:19
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:20
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:21
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:22
msgid "Range Type"
msgstr "范围类型"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:23
#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:136
#: apps/storage/utils/serializers/json.py:201
#: apps/storage/utils/serializers/xml.py:88
msgid "Interval Type"
msgstr "区间型"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:24
#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:28
#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:128
#: apps/storage/utils/serializers/json.py:193
#: apps/storage/utils/serializers/xml.py:80
msgid "Error Type"
msgstr "误差型"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:25
msgid "Lower bound"
msgstr "下界"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:26
msgid "Upper bound"
msgstr "上界"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:27
msgid "Value"
msgstr "值"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:29
msgid "Multiple"
msgstr "允许多个"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:30
msgid "Image Path"
msgstr "图片路径"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:31
msgid "File Path"
msgstr "文件路径"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:32
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:33
msgid "Groups"
msgstr "选项组"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:34
msgid "Array Type"
msgstr "数组型"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:35
msgid "Heads"
msgstr "表头"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:36
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:37
msgid "Selected"
msgstr "选中的"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:39
msgid "Data Title"
msgstr "数据标题"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:40
msgid "Fe3O4"
msgstr "四氧化三铁"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:41
#: templates/storage/add_data.html:170 templates/storage/show_data.html:116
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:42
msgid "Metal"
msgstr "金属"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:45
#: templates/account/upload_history_data.html:55
#: templates/search/results.html:147 templates/storage/add_data.html:187
#: templates/storage/doi_data_detail.html:63
#: templates/storage/show_data.html:114 templates/storage/template.html:129
msgid "Abstract"
msgstr "数据摘要"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:46
msgid "Calculated through Bond energy"
msgstr "通过键能计算"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:47
#: templates/account/upload_history_data.html:64
#: templates/search/results.html:156 templates/storage/add_data.html:180
#: templates/storage/doi_data_detail.html:72
msgid "Purpose"
msgstr "目的"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:48
msgid "Graduation Project"
msgstr "毕业设计"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:49
#: templates/account/upload_history_data.html:73
#: templates/search/results.html:165 templates/storage/add_data.html:197
#: templates/storage/doi_data_detail.html:81
#: templates/storage/show_data.html:214
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:50
msgid "Experiment"
msgstr "实验数据"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:51
#: templates/account/upload_history_data.html:81
#: templates/search/results.html:173 templates/storage/add_data.html:206
#: templates/storage/doi_data_detail.html:89
#: templates/storage/show_data.html:216
msgid "Reference"
msgstr "引用"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:53
#: templates/account/upload_history_data.html:77
#: templates/search/results.html:169 templates/storage/add_data.html:213
#: templates/storage/doi_data_detail.html:85
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:54
msgid "National Key R&D Program of China (2016YFB0700500)"
msgstr "国家重点研发计划资助(2016YFB0700500)"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:55
#: templates/storage/add_data.html:227 templates/storage/register_doi.html:52
msgid "Others"
msgstr "其它"

#: apps/storage/utils/serializers/dummy.py:56
msgid "Material area..."
msgstr "材料领域数据"

#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:329
msgid "Data Info"
msgstr "数据信息"

#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:400
#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:402
#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:543
msgid "Data ID"
msgstr "数据 ID"

#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:469
#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:494
msgid "Item Index"
msgstr "数据项序号"

#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:496
msgid "Items"
msgstr "数据项"

#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:547
msgid " (DO NOT EDIT OR DELETE THIS CELL !!!!!!!!)"
msgstr "(不要修改或删除此单元格！！！！！！)"

#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:568
#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:737
#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:978
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:568
#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:739
#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:980
#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:1188
msgid "No"
msgstr "否"

#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:613
msgid "Sheet Info"
msgstr "工作表目录"

#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:614
msgid "Sheet Name"
msgstr "工作表名"

#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:615
msgid "Sheet Content"
msgstr "工作表内容"

#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:617
msgid "Root Data"
msgstr "第一级数据"

#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:623
#, python-format
msgid "Data of '%(field_name)s'"
msgstr "表格 '%(field_name)s' 的数据"

#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:785
#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:805
msgid "Click to view"
msgstr "点击查看"

#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:1153
#, python-format
msgid " (Cell %(column_letter)s%(row)s in sheet \"%(sheet_name)s\")"
msgstr "(工作表\"%(sheet_name)s\"中的%(column_letter)s%(row)s单元格)"

#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:1175
#, python-format
msgid "Data ID of data NO.%(number)s"
msgstr "第 %(number)s 条数据的ID"

#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:1182
#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:1196
#, python-format
msgid "Enter %(field_name)s here"
msgstr "在这里填写 %(field_name)s"

#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:1213
msgid "Enter table id here"
msgstr "在这里填写表格ID"

#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:1217
#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:1230
#, python-format
msgid ""
"=HYPERLINK(\"#%(sheet_name)s!A1\", \"Fill sheet \"\"%(sheet_name)s\"\" "
"instead of this sheet\")"
msgstr ""
"=HYPERLINK(\"#%(sheet_name)s!A1\", \"请填写 \"\"%(sheet_name)s\"\"，此处留空 "
"\")"

#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:1235
#, python-format
msgid "Select %(field_name)s from the drop-down list."
msgstr "从下拉列表中选择%(field_name)s的值"

#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:1243
msgid "(Eg. a ± b)"
msgstr "(例如a ± b)"

#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:1245
msgid "(Eg. (a, b) Parentheses are required.)"
msgstr "(例如(a, b)，括号不能省略)"

#: apps/storage/utils/serializers/excel.py:1247
#, python-format
msgid "Enter %(field_name)s (%(field_type)s) here. "
msgstr "在这里填写 %(field_name)s(%(field_type)s)"

#: apps/storage/utils/serializers/flat_excel.py:52
msgid "Index"
msgstr "序号"

#: apps/storage/utils/serializers/json.py:561
#: apps/storage/utils/serializers/xml.py:449
#, python-format
msgid "***Fill %(type_name)s %(file_number)s's path here***"
msgstr "***此处填写第%(file_number)s个%(type_name)s的路径***"

#: apps/storage/utils/serializers/json.py:572
#: apps/storage/utils/serializers/xml.py:457
#, python-format
msgid ""
"***Fill %(field_name)s (%(field_type)s) here. Choices are %(choices)s ***"
msgstr "在这里填写 %(field_name)s(%(field_type)s)，可选值为 %(choices)s 之一"

#: apps/storage/utils/serializers/json.py:574
#: apps/storage/utils/serializers/xml.py:462
#, python-format
msgid "***Fill %(field_name)s (%(field_type)s) here***"
msgstr "在这里填写 %(field_name)s (%(field_type)s)"

#: apps/storage/utils/serializers/json.py:583
#: apps/storage/utils/serializers/xml.py:472
#, python-format
msgid "***Data %(data_number)s's ID***"
msgstr "***第%(data_number)s个数据的ID***"

#: apps/storage/utils/serializers/json.py:589
#: apps/storage/utils/serializers/xml.py:479
#, python-format
msgid "***Fill %(field_name)s here***"
msgstr "在这里填写 %(field_name)s"

#: apps/storage/utils/serializers/xml.py:430
#, python-format
msgid "***Fill row %(row_number)s below and remove this line***"
msgstr "***在下方填写第%(row_number)s行数据，并删除此行***"

#: apps/storage/utils/serializers/xml.py:434
msgid "***Keep only ONE of the following fields and remove this line***"
msgstr "***只能保留以下字段中一个，完成后删除本行***"

#: apps/storage/utils/serializers/xml.py:442
#, python-format
msgid "***Fill element %(element_number)s below and remove this line***"
msgstr "在下方填写第%(element_number)s个元素并删除本行***"

#: apps/storage/utils/serializers/xml.py:460
#, python-format
msgid "***Fill array element (%(field_type)s) here***"
msgstr "在这里填写数组元素(%(field_type)s) "

#: apps/task/api_v1_views.py:47
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Unknown task state"
msgid "Unknown task state: %s"
msgstr "未知的任务状态"

#: apps/task/models.py:53
msgid "Data Export"
msgstr "数据导出"

#: apps/task/models.py:55
msgid "Data Import"
msgstr "数据汇交"

#: apps/task/models.py:57
msgid "Data Export to OCPMDM"
msgstr "数据导出至OCPMDM"

#: apps/task/models.py:59
msgid "Images' Features Generating"
msgstr ""

#: apps/task/models.py:61
msgid "ElasticSearch Importing"
msgstr ""

#: apps/task/models.py:63
msgid "Certificate Issuing"
msgstr "开具汇交证明"

#: apps/task/models.py:65
msgid "Certificate Data Check"
msgstr "汇交验收数据检查"

#: apps/task/models.py:67
msgid "Dataset Review Withdrawn"
msgstr "数据集审核撤回"

#: apps/task/models.py:69
#, fuzzy
#| msgid "dataset title"
msgid "Dataset Withdrawn"
msgstr "数据集撤回"

#: apps/task/models.py:71
#, fuzzy
#| msgid "Data Import"
msgid "Data Import Verify"
msgstr "数据校验"

#: apps/task/models.py:77 apps/task/models.py:86
msgid "Click To Download"
msgstr "点击下载"

#: apps/task/models.py:84
#, python-format
msgid "%(data_count)s data"
msgstr "%(data_count)s条数据"

#: apps/task/models.py:94
#, python-format
msgid ""
"Successfully exported data to OCPMDM. Please go to <a "
"href=\"%(url)s\">OCPMDM</a> to proceed. (Filename: %(filename)s)"
msgstr ""
"数据成功导出至OCPMDM，请前往<a href=\"%(url)s\">OCPMDM</a>继续操作。（文件"
"名: %(filename)s)"

#: apps/task/models.py:99
#, python-format
msgid "<a href=\"%(url)s\">Click to view the certificate</a>"
msgstr "<a href=\"%(url)s\">点击查看汇交证明</a>"

#: apps/task/models.py:103
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"The data uploaded by user %(upload_user)s at %(time)s has been set to "
"pending review. "
msgstr "用户%(upload_user)s于%(time)s上传的数据已被撤销审核通过"

#: apps/task/models.py:106
#, fuzzy, python-format
#| msgid "%(data_count)s data"
msgid "%(data_count)s data "
msgstr "%(data_count)s条数据"

#: apps/task/models.py:128
msgid "Waiting"
msgstr "排队中"

#: apps/task/models.py:130 templates/task/my_tasks.html:38
msgid "Running"
msgstr "正在运行"

#: apps/task/models.py:134 templates/task/my_tasks.html:42
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: apps/task/models.py:136 templates/task/my_tasks.html:44
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: apps/task/models.py:138
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: apps/task/models.py:173
msgid "Server is busy at the moment"
msgstr "服务器正忙"

#: apps/task/models.py:174
#, python-format
msgid "%(count)s tasks ahead"
msgstr "（前面有%(count)s个任务）"

#: docker/local_settings.py:141 mgedata/ci_settings.py:117
#: mgedata/settings.py:137
msgid "English"
msgstr "英语"

#: docker/local_settings.py:142 mgedata/ci_settings.py:118
#: mgedata/settings.py:138
msgid "简体中文"
msgstr "Chinese"

#: mgedata/errors/models.py:118
msgid "Internal server error"
msgstr ""

#: mgedata/errors/models.py:119
#, fuzzy
#| msgid "Bad query syntax"
msgid "Bad request"
msgstr "错误的查询语句"

#: mgedata/errors/models.py:120
msgid "Permission denied"
msgstr "无效的操作"

#: mgedata/errors/models.py:121
msgid "Method not allowed"
msgstr "不合法的请求方法"

#: mgedata/errors/models.py:122
msgid "Unauthorized"
msgstr "未认证"

#: mgedata/errors/models.py:123
msgid "Not found"
msgstr "资源未找到"

#: mgedata/errors/models.py:124
msgid "Invalid token"
msgstr "无效的口令"

#: mgedata/errors/models.py:125
msgid "User not found"
msgstr "用户不存在"

#: mgedata/errors/models.py:126
msgid "Wrong password"
msgstr "密码错误"

#: mgedata/errors/models.py:127
msgid "Username already exists."
msgstr "用户名已存在"

#: mgedata/errors/models.py:128
msgid "Email address already exists"
msgstr "邮箱地址已存在"

#: mgedata/errors/models.py:129
msgid "Invalid email address"
msgstr "邮箱地址格式错误"

#: mgedata/errors/models.py:130
#, fuzzy
#| msgid "Email address already verified"
msgid "Email address not verified"
msgstr "邮箱地址已验证"

#: mgedata/errors/models.py:131
msgid "Email address already verified"
msgstr "邮箱地址已验证"

#: mgedata/errors/models.py:132
msgid "Invalid username"
msgstr "无效的用户名"

#: mgedata/errors/models.py:133
msgid "Wrong captcha"
msgstr "验证码错误"

#: mgedata/errors/models.py:134
msgid "Bad template"
msgstr "模板格式错误"

#: mgedata/errors/models.py:135
msgid "Bad data"
msgstr "数据格式错误"

#: mgedata/errors/models.py:136
msgid "Bad JSON"
msgstr "JSON文档格式错误"

#: mgedata/errors/models.py:137
msgid "Bad XML"
msgstr "XML文档格式错误"

#: mgedata/errors/models.py:138
msgid "Bad URL parameter"
msgstr "URL参数错误"

#: mgedata/errors/models.py:139
msgid "Bad Excel"
msgstr "Excel文档格式错误"

#: mgedata/errors/models.py:140
msgid "Bad archive file"
msgstr "压缩文件损坏"

#: mgedata/errors/models.py:141
msgid "Cannot find any xlsx, json or xml file."
msgstr "找不到任何Excel，JSON或者XML文件"

#: mgedata/errors/models.py:142
msgid "Cannot find uploaded file"
msgstr "找不到上传文件"

#: mgedata/errors/models.py:143
msgid "The validate file is too large, please split the original validate file"
msgstr "校验文件过大，请将校验文件拆分成较小文件"

#: mgedata/errors/models.py:145
msgid "Field missing"
msgstr "字段缺失"

#: mgedata/errors/models.py:146
msgid "Wrong field type"
msgstr "字段类型错误"

#: mgedata/errors/models.py:147
#, fuzzy
#| msgid "Wrong content-type(JSON required)"
msgid "Wrong content-type (JSON required)"
msgstr "数据内容类型错误（应使用JSON格式）"

#: mgedata/errors/models.py:148
msgid "Field not unique"
msgstr "字段不唯一"

#: mgedata/errors/models.py:149
msgid "Invalid field value"
msgstr "无效的值"

#: mgedata/errors/models.py:150
msgid "T"
msgstr ""

#: mgedata/errors/models.py:151
msgid "No available data."
msgstr ""

#: mgedata/errors/models.py:152
#, fuzzy
#| msgid "Data Score"
msgid "Data corrupted"
msgstr "数据评价分数"

#: mgedata/errors/models.py:153
#, fuzzy
#| msgid "Template Id"
msgid "Template corrupted"
msgstr "模板 ID"

#: mgedata/errors/models.py:154
msgid "Cannot filter fields"
msgstr ""

#: mgedata/errors/models.py:155
msgid "Cannot edit template."
msgstr "无法修改模板"

#: mgedata/errors/models.py:156
msgid "Invalid template identifier."
msgstr "无效的模版标识符"

#: mgedata/errors/models.py:157
msgid "Bad query syntax"
msgstr "错误的查询语句"

#: mgedata/errors/models.py:158
#, fuzzy
#| msgid "Unknown field \"%(o1)s\"."
msgid "Unknown meta field"
msgstr "未知字段: %(o1)s"

#: mgedata/errors/models.py:159
msgid "Unknown template field"
msgstr ""

#: mgedata/errors/models.py:160
msgid "Invalid query"
msgstr "无效的查询"

#: mgedata/errors/models.py:161
msgid "Task is still running"
msgstr "任务仍在运行"

#: mgedata/errors/models.py:162
msgid "The File(s) that the task needs expired. Please re-submit the task"
msgstr "执行任务所需的文件已过期，请重新提交任务"

#: mgedata/errors/models.py:163
msgid "Task aborted"
msgstr ""

#: mgedata/errors/models.py:164
msgid "Invalid Certificate"
msgstr "无效的证明"

#: mgedata/errors/models.py:165
msgid "Certificate is already up-to-date"
msgstr ""

#: mgedata/errors/models.py:166
msgid "Project or subject not found"
msgstr "项目或课题不存在"

#: mgedata/errors/models.py:167
#, fuzzy
#| msgid "Not yet finished viewing all templates"
msgid "Not yet finished scoring all templates"
msgstr "还有没打分的模板"

#: mgedata/errors/models.py:168
msgid "Project id format wrong"
msgstr ""

#: mgedata/errors/models.py:169
msgid "DOI file verification failed"
msgstr "DOI文件验证失败"

#: mgedata/errors/models.py:170
msgid "DOI file unqualified"
msgstr "DOI注册信息不合格"

#: mgedata/errors/models.py:171
msgid "DOI already exists"
msgstr "已经存在DOI号"

#: mgedata/errors/models.py:172
#, fuzzy
#| msgid "doi application has already been passed or rejected."
msgid "DOI application has already been passed or rejected."
msgstr "DOI申请信息已经被审核"

#: mgedata/errors/models.py:173
msgid "data DOI is not null, and can not be deleted"
msgstr ""

#: mgedata/errors/models.py:174
msgid "Dataset already exists"
msgstr "此数据的已有数据集"

#: mgedata/errors/models.py:175
msgid "Dataset are referenced repeatedly"
msgstr ""

#: mgedata/errors/models.py:176
msgid "Doi is not correct"
msgstr ""

#: mgedata/errors/models.py:177
msgid "Email sent failed"
msgstr "发送邮件失败"

#: mgedata/errors/models.py:178
msgid "Failed to connect to third party."
msgstr ""

#: mgedata/errors/models.py:179
msgid "Failed to request to third party."
msgstr ""

#: mgedata/errors/models.py:180
#, fuzzy
#| msgid "Permission denied"
msgid "Open API Permission denied"
msgstr "Open API - 无效的操作"

#: mgedata/errors/models.py:181
msgid "Open API Invalid request"
msgstr "Open API - 非法请求"

#: mgedata/errors/models.py:182
#, fuzzy
#| msgid "Resource Not Found."
msgid "Resource not found"
msgstr "资源未找到"

#: mgedata/errors/models.py:183
#, fuzzy
#| msgid "Analytics"
msgid "Category conflict"
msgstr "数据统计"

#: mgedata/errors/models.py:184
msgid "Malformed category tree"
msgstr ""

#: mgedata/errors/models.py:185
#, fuzzy
#| msgid "Deleted"
msgid "Delete forbidden"
msgstr "已删除"

#: mgedata/utils/general.py:114 mgedata/utils/general.py:160
#: mgedata/utils/general.py:202
#, python-format
msgid "Value of field \"%(field)s\" should be one of [%(allowed_values)s]."
msgstr "字段%(field)s的值只能为[%(allowed_values)s]之一"

#: mgedata/utils/general.py:118 mgedata/utils/general.py:164
#: mgedata/utils/general.py:205 mgedata/utils/general.py:228
#, python-format
msgid "Field \"%(field)s\" should be %(required_type)s."
msgstr "字段%(field)s类型只能为%(required_type)s"

#: mgedata/utils/general.py:240
#, python-format
msgid "Value of field \"%(field)s\" should be one of %(allowed_values)s."
msgstr "字段%(field)s的值只能为[%(allowed_values)s]之一"

#: templates/_component/footer.html:5
msgid "About"
msgstr "关于"

#: templates/_component/footer.html:6
msgid "Team"
msgstr ""

#: templates/_component/header.html:21 templates/_component/header_old2.html:35
#: templates/storage/add_data.html:283
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: templates/_component/header.html:24 templates/_component/header.html:30
#: templates/_component/header_old2.html:39 templates/account/my-data.html:11
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: templates/_component/header.html:27 templates/_component/header.html:33
#: templates/_component/header_old2.html:40 templates/storage/add_data.html:106
#: templates/storage/template.html:34
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: templates/_component/header.html:38 templates/_component/header.html:41
#: templates/_component/header_old2.html:46 templates/storage/show_data.html:68
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: templates/_component/header.html:44 templates/_component/header.html:86
msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

#: templates/_component/header.html:49 templates/_component/header_old2.html:47
#: templates/analytics/index.html:6
msgid "Analytics"
msgstr "数据统计"

#: templates/_component/header.html:52
#, fuzzy
#| msgid "Analytics"
msgid "Category Analytics"
msgstr "数据统计"

#: templates/_component/header.html:55
#, fuzzy
#| msgid "Analytics"
msgid "Project Analytics"
msgstr "数据统计"

#: templates/_component/header.html:60 templates/_component/header.html:63
#: templates/_component/header_old2.html:48 templates/_page/help/en.html:6
#: templates/_page/help/en.html:25 templates/_page/help/zh.html:6
#: templates/_page/help/zh.html:25
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: templates/_component/header.html:66
msgid "Customer Service"
msgstr "智能客服"

#: templates/_component/header.html:74 templates/_component/header_old2.html:45
#: templates/account/user_list.html:35 templates/search/expr.html:6
#: templates/search/index.html:6 templates/search/results.html:40
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/_component/header.html:90 templates/_component/header_old2.html:85
#: templates/storage/show_template_review.html:27
msgid "Review Templates"
msgstr "审核模板"

#: templates/_component/header.html:95 templates/_component/header_old2.html:89
#: templates/storage/review_data.html:6 templates/storage/review_data.html:43
msgid "Review Data"
msgstr "审核数据"

#: templates/_component/header.html:100
#, fuzzy
#| msgid "Review Data"
msgid "Review DOI"
msgstr "审核数据"

#: templates/_component/header.html:105
#: templates/_component/header_old2.html:92 templates/account/user_list.html:26
msgid "Manage Users"
msgstr "管理用户"

#: templates/_component/header.html:109
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: templates/_component/header.html:112
#: templates/_component/header_old2.html:94
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: templates/_component/header.html:115 templates/task/index.html:6
#: templates/task/index.html:25 templates/task/my_tasks.html:27
msgid "Task"
msgstr "我的任务"

#: templates/_component/header.html:119
#: templates/_component/header_old2.html:96
msgid "Upload History"
msgstr "上传历史"

#: templates/_component/header.html:122
#: templates/_component/header_old2.html:98 templates/_layout/profile.html:54
#: templates/account/my-data.html:5
msgid "My Data"
msgstr "我的数据"

#: templates/_component/header.html:127
#: templates/_component/header_old2.html:101 templates/_layout/profile.html:52
#: templates/account/my-templates.html:6 templates/account/my-templates.html:42
msgid "My Templates"
msgstr "我的模板"

# msgid "Register DOI"
# msgstr "注册DOI"
#: templates/_component/header.html:132 templates/storage/register_doi.html:5
#: templates/storage/register_doi.html:24
#: templates/storage/register_doi.html:28
msgid "Register DOI"
msgstr "注册DOI"

#: templates/_component/header.html:136
msgid "Sign out"
msgstr "注销"

#: templates/_component/header.html:145
#: templates/_component/header_old2.html:111
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: templates/_component/header.html:145
#: templates/_component/header_old2.html:111
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: templates/_component/header_old2.html:17
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: templates/_component/header_old2.html:30
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/_component/header_old2.html:83
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/_component/header_old2.html:95
msgid "My Tasks"
msgstr "我的任务"

#: templates/_component/header_old2.html:103
msgid "Sign Out"
msgstr "注销"

#: templates/_layout/profile.html:55 templates/service/recommend.html:5
#: templates/service/recommend.html:15 templates/service/sub.html:5
#: templates/service/sub.html:16
msgid "My Subscription"
msgstr "我的订阅"

#: templates/_layout/profile.html:80
msgid "doi_application_list"
msgstr "DOi申请列表"

#: templates/_page/help/en.html:17 templates/_page/help/zh.html:17
#: templates/account/my-templates.html:34
#: templates/account/upload_history.html:34 templates/account/user_list.html:22
#: templates/app_entrance.html:16 templates/search/expr.html:17
#: templates/storage/add_data.html:23 templates/storage/doi_data_detail.html:20
#: templates/storage/register_doi.html:16 templates/storage/review_data.html:35
#: templates/storage/show_data.html:19
#: templates/storage/show_template_review.html:19
#: templates/storage/template.html:26 templates/task/index.html:17
#: templates/task/my_tasks.html:19 templates/ticketing/create_ticket.html:18
#: templates/ticketing/list_tickets.html:17
#: templates/ticketing/show_ticket.html:18
msgid "Materials Genome Engineering DataBases"
msgstr "材料基因工程专用数据库"

#: templates/_page/help/en.html:21 templates/_page/help/zh.html:21
#: templates/account/my-templates.html:38
#: templates/account/upload_history.html:38 templates/search/expr.html:21
#: templates/storage/add_data.html:27 templates/storage/doi_data_detail.html:24
#: templates/storage/register_doi.html:20 templates/storage/review_data.html:39
#: templates/storage/show_data.html:23
#: templates/storage/show_template_review.html:23
#: templates/storage/template.html:30 templates/task/index.html:21
#: templates/task/my_tasks.html:23 templates/ticketing/create_ticket.html:22
#: templates/ticketing/list_tickets.html:21
#: templates/ticketing/show_ticket.html:22
msgid "Material Database"
msgstr "材料数据库"

#: templates/account/login2.html:5 templates/account/register2.html:5
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/account/me.html:5
msgid "Personal Infos"
msgstr "个人信息"

#: templates/account/me.html:15
msgid "My information"
msgstr "个人信息设置"

#: templates/account/me.html:19
msgid "My Avatar"
msgstr "我的头像"

#: templates/account/me.html:67 templates/account/user_permissions.html:49
msgid "Verified"
msgstr "已认证"

#: templates/account/me.html:70 templates/account/user_permissions.html:51
msgid "Not Verified"
msgstr "未认证"

#: templates/account/me.html:75
msgid "Send verification email"
msgstr "重新发送验证邮件"

#: templates/account/me.html:82
msgid "Old Password"
msgstr "原密码"

#: templates/account/me.html:85
msgid "Needed when changing password"
msgstr "修改密码时才需填写"

#: templates/account/me.html:89
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: templates/account/me.html:95
msgid "Password Confirmation"
msgstr "确认密码"

#: templates/account/me.html:105 templates/account/user_permissions.html:174
#: templates/storage/template.html:140
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/account/me.html:117
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: templates/account/me.html:122
msgid "Choose Image"
msgstr "选择图片"

#: templates/account/me.html:135
msgid "Set Avatar"
msgstr "设置头像"

#: templates/account/my-data.html:21
#: templates/account/upload_history_data.html:6
#: templates/account/user_list.html:6 templates/account/user_permissions.html:6
#: templates/search/results.html:6
msgid "Explore"
msgstr "查看"

#: templates/account/my-data.html:24 templates/account/my-data.html:40
msgid "Add New"
msgstr "添加新项"

#: templates/account/my-data.html:27
msgid "Apply For DOI"
msgstr "申请DOI"

#: templates/account/my-templates.html:53
#: templates/account/upload_history.html:53
#: templates/storage/review_data.html:55
#: templates/storage/show_template_review.html:35
msgid "Pending"
msgstr "等待审核"

#: templates/account/my-templates.html:61
#: templates/account/upload_history.html:61
#: templates/storage/review_data.html:63
#: templates/storage/show_template_review.html:42
msgid "All"
msgstr ""

#: templates/account/my-templates.html:73 templates/search/results.html:64
#: templates/storage/add_data.html:145 templates/storage/doi_list.html:32
#: templates/storage/template.html:110 templates/storage/template_check.html:66
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: templates/account/my-templates.html:74
#: templates/account/upload_history.html:73
#: templates/storage/review_data.html:75
msgid "Upload Time"
msgstr "上传时间"

#: templates/account/my-templates.html:75
#: templates/account/upload_history.html:74
#: templates/storage/review_data.html:76
msgid "Data Count"
msgstr "数据量"

#: templates/account/my-templates.html:76
#: templates/account/upload_history.html:76
#: templates/storage/review_data.html:79 templates/storage/show_data.html:164
#: templates/storage/show_template_review.html:74
msgid "Reviewer"
msgstr "审核人"

#: templates/account/my-templates.html:77
#: templates/account/upload_history.html:77 templates/storage/doi_list.html:36
#: templates/storage/review_data.html:80
#: templates/ticketing/list_tickets.html:59
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/account/my-templates.html:78
#: templates/account/upload_history.html:78 templates/account/user_list.html:51
#: templates/account/user_permissions.html:171
#: templates/storage/review_data.html:81 templates/task/my_tasks.html:59
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: templates/account/my-templates.html:109
#: templates/storage/show_template_review.html:92
msgid "View"
msgstr "查看"

#: templates/account/my-templates.html:111 templates/search/results.html:118
#: templates/storage/show_data.html:49
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/account/my-templates.html:114 templates/storage/show_data.html:54
#: templates/task/my_tasks.html:109 templates/task/my_tasks.html:117
#: templates/task/my_tasks.html:120
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/account/notifications.html:5
msgid "Notifications"
msgstr "系统通知"

#: templates/account/notifications.html:11
msgid "All Notifications"
msgstr "所有通知"

#: templates/account/reset_password.html:12
#: templates/account/reset_password.html:27
#: templates/account/reset_password_request.html:12
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: templates/account/reset_password.html:18
msgid "new password"
msgstr "新密码"

#: templates/account/reset_password.html:23
msgid "password confirmation"
msgstr "确认密码"

#: templates/account/reset_password_request.html:18
msgid "email address"
msgstr "邮箱地址"

#: templates/account/reset_password_request.html:23
msgid "Next Step"
msgstr "下一步"

#: templates/account/upload_history.html:6
msgid "Data Importing Histories"
msgstr "数据导入记录"

#: templates/account/upload_history.html:42
msgid "History"
msgstr ""

#: templates/account/upload_history.html:75
#: templates/storage/review_data.html:77 templates/storage/show_data.html:136
msgid "Uploaded Via"
msgstr "上传方式"

#: templates/account/upload_history.html:90
#: templates/storage/review_data.html:94 templates/storage/show_data.html:143
msgid "Web Form"
msgstr "网页表单"

#: templates/account/upload_history.html:114
#: templates/storage/review_data.html:124
msgid "View Data"
msgstr "查看数据"

#: templates/account/upload_history.html:118
msgid "Retract"
msgstr "撤回数据"

#: templates/account/upload_history_data.html:42
#: templates/search/results.html:70 templates/search/results.html:134
#: templates/storage/doi_data_detail.html:50
#: templates/storage/show_data.html:129
#: templates/storage/show_template_review.html:69
msgid "Author"
msgstr "提交者"

#: templates/account/upload_history_data.html:44
#: templates/search/results.html:136 templates/storage/doi_data_detail.html:52
msgid "Add Time"
msgstr "添加时间"

#: templates/account/upload_history_data.html:51
#: templates/search/results.html:143 templates/storage/doi_data_detail.html:59
#: templates/storage/show_template_review.html:61
#: templates/storage/template.html:119 templates/storage/template_check.html:75
msgid "Material Category"
msgstr "材料类别"

#: templates/account/upload_history_data.html:90
#: templates/search/results.html:186 templates/storage/doi_data_detail.html:98
msgid "Views"
msgstr "查看量"

#: templates/account/upload_history_data.html:94
#: templates/search/results.html:190 templates/storage/doi_data_detail.html:102
msgid "Downloads"
msgstr "下载量"

#: templates/account/upload_history_data.html:98
#: templates/search/results.html:82 templates/search/results.html:194
#: templates/storage/doi_data_detail.html:106
msgid "Score"
msgstr "评价分数"

#: templates/account/user_list.html:47
#: templates/account/user_permissions.html:36
#: templates/storage/show_data.html:166
msgid "Real Name"
msgstr "姓名"

#: templates/account/user_list.html:49
#: templates/account/user_permissions.html:44
msgid "Email Address"
msgstr "邮箱地址"

#: templates/account/user_list.html:50
msgid "Registered at"
msgstr "注册时间"

#: templates/account/user_permissions.html:26
msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

#: templates/account/user_permissions.html:57
msgid "Date Joined"
msgstr "注册时间"

#: templates/account/user_permissions.html:63
msgid "Last Login"
msgstr "上次登陆时间"

#: templates/account/user_permissions.html:69
msgid "IP Used When Registered"
msgstr "注册时的IP地址"

#: templates/account/user_permissions.html:79
#: templates/storage/show_data.html:16
msgid "N/A"
msgstr "无"

#: templates/account/user_permissions.html:104
msgid "Cannot set permissions until email is verified!"
msgstr "Email验证后才能设置权限"

#: templates/account/user_permissions.html:134
msgid "Root User"
msgstr "超级用户"

#: templates/account/user_permissions.html:143
msgid "Managed Categories"
msgstr "管理的材料分类"

#: templates/account/user_permissions.html:150
msgid "Select All"
msgstr "全部选中"

#: templates/account/user_permissions.html:176
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: templates/account/user_permissions.html:261
msgid "Permissions are set successfully!"
msgstr "成功设置权限"

#: templates/app_entrance.html:5
msgid "Secondary Entrance"
msgstr "二级入口"

#: templates/app_entrance.html:21
msgid "High-throughput Experimental Data Processing Software"
msgstr ""

#: templates/error.html:17
msgid "Go back"
msgstr "返回上一页"

#: templates/index_old.html:5
msgid "Material Genetic Engineering Database"
msgstr "材料基因工程专用数据库"

#: templates/introductions.html:5 templates/microscope.html:5
msgid "introductions & download"
msgstr "软件说明与下载"

#: templates/microscope.html:34
msgid "Microscopic analysis software"
msgstr "材料显微组织图像分析软件"

#: templates/microscope.html:47
msgid "Introduction"
msgstr "说明"

#: templates/microscope.html:49
msgid ""
"In order to assist materials researchers to quickly process and analyze the "
"image of material microstructures, we develop a software for processing and "
"analyzing typical microscopic images. The functions of this software are "
"shown follows:"
msgstr ""
"为辅助材料科学人员快速处理和分析材料显微组织图像，开发一套面向典型显微组织图"
"像的处理和分析软件，本软件目前具有的功能如下："

#: templates/microscope.html:51
msgid ""
"Sequential images stitching: by integrating GPU acceleration and incremental "
"searching strategy, we achieve the state-of-art performance both on speed "
"and accuracy aspects"
msgstr ""
"图像序列拼接；融合GPU加速和增长搜索的拼接策略，在速度和稳定性上达到世界领先水"
"平"

#: templates/microscope.html:53
msgid "Still in development"
msgstr "尚在开发中"

#: templates/microscope.html:55 templates/storage/add_data.html:303
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: templates/microscope.html:57
msgid ""
"Please use the account of MGE to log in. The first use could get 10 freely "
"use-rights. The software encourages users to upload the analyzed image data. "
"Besides, 10 data could exchange 1 use-right."
msgstr ""
"请使用MGE系统账号登录使用，初次使用者可免费获得10次使用权，本软件鼓励用户上传"
"分析后的图像数据，每向MGE系统上传10条数据，可获得1次使用权。"

#: templates/microscope.html:59
msgid "Download（lastest V1.4）"
msgstr "软件下载（最新版V1.4）"

#: templates/microscope.html:62
msgid "*Only supporting Windows 64 bit"
msgstr "*本软件目前仅支持Windows 64位系统"

#: templates/microscope.html:64
msgid "Citation"
msgstr "引用"

#: templates/microscope.html:66
msgid "If you use our code, please consider citing relevant papers："
msgstr "如果我们的软件帮助到您的开发工作，请引用我们的相关文章："

#: templates/microscope.html:71
msgid "Acknowledgement"
msgstr "致谢"

#: templates/microscope.html:73
msgid ""
"The authors acknowledge the financial support from the National Key Research "
"and Development Program of China (No. 2016YFB0700500). Beside, we "
"acknowledge freely code implementation from python, numpy, opencv and "
"tensorflow."
msgstr ""
"本项工作由国家重点研发计划(No. 2016YFB0700500)提供资金支持；本项工作感谢"
"Python, Numpy, Opencv，Tensorflow等开源软件提供技术支持。"

#: templates/microscope.html:74
msgid "Developed by team of Prof. Xiaojuan Ban at USTB"
msgstr "本软件由北京科技大学班晓娟团队开发"

#: templates/search/expr.html:25
msgid "Advanced Search"
msgstr "高级搜索"

#: templates/search/results.html:27
msgid "Search With Image"
msgstr "搜索图片"

#: templates/search/results.html:36
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: templates/search/results.html:54
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: templates/search/results.html:58
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#: templates/search/results.html:61
msgid "Created Time"
msgstr "创建时间"

#: templates/search/results.html:67 templates/storage/show_data.html:127
msgid "DOI"
msgstr "DOI"

#: templates/search/results.html:73
msgid "Category"
msgstr "材料分类"

#: templates/search/results.html:76
msgid "Views Count"
msgstr "查看次数"

#: templates/search/results.html:79
msgid "Downloads Count"
msgstr "下载次数"

#: templates/search/results.html:88
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: templates/search/results.html:91
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: templates/search/results.html:94
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: templates/search/results.html:125 templates/storage/show_data.html:60
msgid "Add to download list"
msgstr "添加至下载列表"

#: templates/service/recommend.html:19 templates/service/sub.html:20
msgid "Subscription News"
msgstr "订阅新闻"

#: templates/service/sub.html:26
msgid "Material Classes"
msgstr "材料分类"

#: templates/service/sub.html:31
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: templates/service/sub.html:36
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: templates/storage/add_data.html:7 templates/storage/add_data.html:38
msgid "Modify Data"
msgstr "修改数据"

#: templates/storage/add_data.html:9 templates/storage/add_data.html:40
msgid "Commit Data"
msgstr "提交数据"

#: templates/storage/add_data.html:31 templates/storage/upload_data.html:6
msgid "Upload data"
msgstr "上传数据"

#: templates/storage/add_data.html:46
msgid "Step 1"
msgstr "第 1 步"

#: templates/storage/add_data.html:52
msgid "Choose a material class your target template belongs to"
msgstr "选择你想要添加的数据所属的分类"

#: templates/storage/add_data.html:57
msgid "Step 2"
msgstr "第 2 步"

#: templates/storage/add_data.html:63
msgid "Choose a template you want commit data to"
msgstr "为你的数据选择一个合适的模板"

#: templates/storage/add_data.html:68
msgid "Step 3"
msgstr "第 3 步"

#: templates/storage/add_data.html:74
msgid "Choose a way(By form or by file) you like"
msgstr "选择一种你喜欢的提交方式<br/>（网页表单提交或通过文件提交）"

#: templates/storage/add_data.html:79
msgid "Step 4"
msgstr "第 4 步"

#: templates/storage/add_data.html:85
msgid "Fill your data form or file generated and then, commit it"
msgstr "填写生成的表单或者生成的文件，<br/>然后提交或上传"

#: templates/storage/add_data.html:92
msgid "Select class and template"
msgstr "选择分类和模板"

#: templates/storage/add_data.html:98
msgid "Material Class"
msgstr "材料分类"

#: templates/storage/add_data.html:100 templates/storage/template.html:122
#: templates/storage/template.html:123 templates/storage/template_check.html:78
#: templates/storage/template_check.html:79
msgid "Please select material category"
msgstr "请选择材料分类"

#: templates/storage/add_data.html:108
msgid "Please select template"
msgstr "请选择模板"

#: templates/storage/add_data.html:119
msgid "Fill your data and commit it"
msgstr "填写数据后提交"

#: templates/storage/add_data.html:125
msgid "By Form"
msgstr "通过网页提交"

#: templates/storage/add_data.html:131
msgid "By File"
msgstr "通过文件提交"

#: templates/storage/add_data.html:147
msgid "Data title(required)"
msgstr "数据标题（必填）"

#: templates/storage/add_data.html:149
msgid "This field cannot be null"
msgstr "此字段不能为空"

#: templates/storage/add_data.html:155
msgid "Toggle Extra Information"
msgstr "展开/收起更多信息"

#: templates/storage/add_data.html:164
msgid "DOI of data"
msgstr "数据 DOI"

#: templates/storage/add_data.html:172
msgid "Keywords of data(Separated by commas)"
msgstr "数据关键词（按逗号分割）"

#: templates/storage/add_data.html:182
msgid "Purpose(Usage) of this data"
msgstr "数据目的（使用）"

#: templates/storage/add_data.html:189
msgid "Abstract of this data"
msgstr "简短的描述信息"

#: templates/storage/add_data.html:208
msgid "Reference of data"
msgstr "数据引用"

#: templates/storage/add_data.html:215
msgid "Project support data"
msgstr "支撑项目"

#: templates/storage/add_data.html:220 templates/storage/show_data.html:218
msgid "Methods"
msgstr ""

#: templates/storage/add_data.html:229
msgid "Other details of this data"
msgstr "其它与数据相关的信息"

#: templates/storage/add_data.html:237
msgid "Generate form"
msgstr "生成数据表单"

#: templates/storage/add_data.html:244
msgid "Select a file type"
msgstr "选择一种文件类型"

#: templates/storage/add_data.html:249
msgid "Generate EXCEL"
msgstr "生成 EXCEL"

#: templates/storage/add_data.html:255
msgid "Generate JSON"
msgstr "生成 JSON"

#: templates/storage/add_data.html:261
msgid "Generate XML"
msgstr "生成 XML"

#: templates/storage/add_data.html:265
msgid "Upload your file"
msgstr "上传您的文件"

#: templates/storage/add_data.html:271
msgid "Choose your data file then upload it"
msgstr "选择文件并上传"

#: templates/storage/add_data.html:275
msgid "Choose File"
msgstr "选择文件"

#: templates/storage/add_data.html:295
msgid "Note: "
msgstr "提示："

#: templates/storage/add_data.html:296
msgid ""
"Follow steps above, and after you click \"Generate\" button, template file "
"will show below.(except excel)"
msgstr ""
"依照上面的步骤操作，在点击“生成”按钮之后，模板文件内容将会显示在下方（excel文"
"件除外）"

#: templates/storage/add_data.html:299
msgid "Well done!"
msgstr "非常好！"

#: templates/storage/add_data.html:300
msgid "Template file successfully generated."
msgstr "模板文件已成功生成。"

#: templates/storage/add_data.html:301
msgid "You can"
msgstr "您可以"

#: templates/storage/add_data.html:303
msgid "Click here"
msgstr "点击此处"

#: templates/storage/add_data.html:304
msgid "to download it, then, upload this file after you fill your data."
msgstr "下载文件，然后在填写好数据后提交测试文件。"

#: templates/storage/data_score.html:5 templates/storage/data_score.html:16
msgid "Data Score"
msgstr "数据评价分数"

#: templates/storage/data_score.html:21
msgid "Total number of currently evaluated"
msgstr "已评价分数的用户数量"

#: templates/storage/data_score.html:26
msgid "Current data score"
msgstr "当前得分"

#: templates/storage/data_score.html:33
msgid "Your score"
msgstr "您的评价分数"

#: templates/storage/data_score.html:44
msgid "Submit score"
msgstr "提交"

#: templates/storage/doi_data_detail.html:6
#: templates/storage/doi_data_detail.html:28
msgid "DOI Data Detail"
msgstr "数据详情"

#: templates/storage/doi_list.html:5
msgid "DOI Application List"
msgstr "DOI申请列表"

#: templates/storage/doi_list.html:20
msgid "All application"
msgstr "所有申请"

#: templates/storage/doi_list.html:21
msgid "Unaudited"
msgstr "未审核"

#: templates/storage/doi_list.html:33
msgid "Application Time"
msgstr "申请时间"

#: templates/storage/doi_list.html:34
msgid "Applicant"
msgstr "申请人"

#: templates/storage/doi_list.html:35 templates/storage/show_data.html:191
msgid "Content"
msgstr "数据内容"

#: templates/storage/doi_list.html:45
msgid "Data Content"
msgstr "数据详情"

#: templates/storage/doi_list.html:66
msgid "Submit Review"
msgstr "提交审核结果"

#: templates/storage/export_data.html:6 templates/storage/show_data2.html:6
msgid "Export Data"
msgstr "导出数据"

#: templates/storage/register_doi.html:33
msgid "doi_title"
msgstr "数据集标题"

#: templates/storage/register_doi.html:34
msgid "dataset title"
msgstr "数据标题"

#: templates/storage/register_doi.html:37
msgid "doi_contributor"
msgstr "DOI责任者"

#: templates/storage/register_doi.html:38
msgid "Name of the responsible person"
msgstr "DOI责任者姓名"

#: templates/storage/register_doi.html:41
msgid "doi_project"
msgstr "所属项目"

#: templates/storage/register_doi.html:43
msgid "973 subject"
msgstr "973课题"

#: templates/storage/register_doi.html:44
msgid "863 project"
msgstr "863项目"

#: templates/storage/register_doi.html:45
msgid "National Natural Science Foundation"
msgstr "国家自然科学基金"

#: templates/storage/register_doi.html:46
msgid "National Science and Technology major projects"
msgstr "国家科技重大专项"

#: templates/storage/register_doi.html:47
msgid "National key research and development plan"
msgstr "国家重点研发计划"

#: templates/storage/register_doi.html:48
msgid "Technology Innovation Guide Program"
msgstr "技术创新引导计划"

#: templates/storage/register_doi.html:49
msgid "Base and talent special"
msgstr "基地和人才专项"

#: templates/storage/register_doi.html:50
msgid "Provincial and ministerial level and local projects"
msgstr "省部级项目和地方项目"

#: templates/storage/register_doi.html:51
msgid "Factory Association Project"
msgstr "厂协项目"

#: templates/storage/register_doi.html:60
msgid "register doi"
msgstr "申请注册DOI"

#: templates/storage/review_data.html:78
msgid "Uploader"
msgstr "上传人"

#: templates/storage/review_data.html:128 templates/storage/show_data.html:39
#: templates/storage/show_data.html:40
#: templates/storage/show_template_review.html:94
msgid "Approve"
msgstr "通过"

#: templates/storage/review_data.html:130 templates/storage/show_data.html:43
#: templates/storage/show_data.html:44 templates/storage/show_data.html:93
#: templates/storage/show_template_review.html:95
msgid "Disapprove"
msgstr "不通过"

#: templates/storage/review_data.html:137
msgid "No Data"
msgstr "暂无数据"

#: templates/storage/show_data.html:5
#: templates/storage/show_template_review.html:6
msgid "Data details"
msgstr "数据详情"

#: templates/storage/show_data.html:27
msgid "Data detail"
msgstr "数据详情"

#: templates/storage/show_data.html:98
msgid "Pending Review"
msgstr "等待审核"

#: templates/storage/show_data.html:112
#: templates/storage/show_template_review.html:52
#: templates/task/my_tasks.html:56 templates/ticketing/list_tickets.html:62
msgid "Created at"
msgstr "创建时间"

#: templates/storage/show_data.html:131
msgid "Contributor"
msgstr "数据生产者"

#: templates/storage/show_data.html:133
msgid "Responsible Institution"
msgstr "负责单位"

#: templates/storage/show_data.html:141
msgid "Download Here"
msgstr "点此下载"

#: templates/storage/show_data.html:148
msgid "Template ID"
msgstr "模板 ID"

#: templates/storage/show_data.html:153
msgid "Template Name"
msgstr "模板名"

#: templates/storage/show_data.html:171
msgid "Tel"
msgstr "电话"

#: templates/storage/show_data.html:174
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: templates/storage/show_data.html:177
#: templates/storage/show_template_review.html:80
msgid "Reasons of Disapproval"
msgstr "不通过理由"

#: templates/storage/show_data.html:212
msgid "Other Info"
msgstr "其他信息"

#: templates/storage/show_template_review.html:50
msgid "Review State"
msgstr "审核状态"

#: templates/storage/show_template_review.html:65
msgid "Template Abstract"
msgstr "模板摘要"

#: templates/storage/template.html:7 templates/storage/template_check.html:8
msgid "Modify Template"
msgstr "修改模板"

#: templates/storage/template.html:9 templates/storage/template_check.html:10
msgid "View Template"
msgstr "查看模板"

#: templates/storage/template.html:11 templates/storage/template_check.html:12
msgid "Create Template"
msgstr "创建模板"

#: templates/storage/template.html:43
msgid ""
"A string is traditionally a sequence of characters, either as a literal "
"constant or as some kind of variable."
msgstr "一个字符串是一个字符序列，可以是字面常量，也可以是某种变量。"

#: templates/storage/template.html:46
msgid ""
"Any number value, including integer, floating point, you can set the value "
"unit."
msgstr "任意数值，包括整型，浮点数，可以设定单位。"

#: templates/storage/template.html:49
msgid ""
"Numeric interval such as (a, b), or error type like a ± b. a, b are numeric "
"data."
msgstr "数值区间如（a,b），或者误差表示 a±b，a，b都是数值型数据。"

#: templates/storage/template.html:52
msgid ""
"A series of candidates, the options can be grouped(only allow one level), "
"click Add Option, add one directly, click Add Group, the equivalent of "
"adding a first level title, the group can continue to add a number of "
"options."
msgstr ""
"一系列候选项，选项可以分组，暂时只能允许一级，点击添加选项，直接增加一项，点"
"击添加分组，相当于添加一个一级标题，在该分组下可继续添加若干选项。"

#: templates/storage/template.html:57
msgid ""
"Common image types, such as jpg, png and other formats, you can check the "
"option \"Multiple Images\" to allow multiple images."
msgstr ""
"常见的图片类型，例如jpg,png等等格式，可以勾选选项“允许多张图片”，允许上传多张"
"图片。"

#: templates/storage/template.html:60
msgid ""
"Common file types, such as pdf, word, excel, json, xml, etc. you can check "
"the option \"Multiple Files\" to allow multiple files to be uploaded."
msgstr ""
"常见的文件类型，例如pdf,word,excel,json,xml等等格式，可以勾选选项“允许多文"
"件”，允许上传多个文件。"

#: templates/storage/template.html:65
msgid ""
"One-dimensional array, by selecting the array type, fill in the field name, "
"then, click set button set type."
msgstr "一维数组，通过选择数组类型，填写字段名，点击设置为这种类型即可。"

#: templates/storage/template.html:68
msgid ""
"Table can add string, numeric, range, picture, file and candidate types. "
"Every time add a column, first select the column type, then click \"Add "
"Columns\" button to add."
msgstr ""
"表格可以添加字符串型、数值型、范围型、图片型、文件型、候选型这六种类型数据，"
"不能添加数组型，每添一列，先选择列类型，点击按钮“添加列”，即可添加成功。"

#: templates/storage/template.html:71
msgid ""
"Container can contain all the types, and arbitrarily nest, you can drag any "
"type of field into the container box."
msgstr ""
"容器可以包含所有的类型，可以任意嵌套，将任意类型字段拖入容器型所在框内，即可"
"嵌套成功。"

#: templates/storage/template.html:74
msgid ""
"Name and type of the corresponding key combination, after the combination, "
"select a class to generate the corresponding form."
msgstr "名称和类型对应的键值对组合，组合之后，通过选择某一类来生成对应的表单。"

#: templates/storage/template.html:82 templates/storage/template_check.html:32
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#: templates/storage/template.html:83 templates/storage/template_check.html:33
msgid ""
"Your screen is too small and the control will not display, which means you "
"can not create a template on this device. Please try again after changing "
"your device."
msgstr ""
"您的屏幕过小，控件将不会显示，这意味着您无法正常创建模板。请更换设备后重试"

#: templates/storage/template.html:111 templates/storage/template_check.html:67
msgid "Title(required)"
msgstr "模板标题（必填）"

#: templates/storage/template.html:113 templates/storage/template.html:132
#: templates/storage/template_check.html:69
msgid "This field cannot be empty or start with `_` or contains `.`"
msgstr "此字段不能为空、包含`.`或以下划线开头"

#: templates/storage/template.html:130
msgid "Abstract(required)"
msgstr "摘要信息（必填）"

#: templates/storage/template.html:142 templates/storage/template_check.html:99
msgid "Add new template based on this"
msgstr "基于此模板添加新模板"

#: templates/storage/template_check.html:45
msgid "Enable Modify"
msgstr "启用编辑"

#: templates/storage/template_check.html:45
msgid "OFF"
msgstr "关"

#: templates/storage/template_check.html:45
msgid "Click to turn on"
msgstr "点击开启"

#: templates/storage/template_check.html:50 templates/task/my_tasks.html:57
msgid "State"
msgstr "状态"

#: templates/storage/template_check.html:50
msgid "Unpublished"
msgstr "未发布"

#: templates/storage/template_check.html:54
msgid "AutoSave"
msgstr "自动保存"

#: templates/storage/template_check.html:54
msgid "ON"
msgstr "开"

#: templates/storage/template_check.html:54
msgid "Click to turn off"
msgstr "点击关闭"

#: templates/storage/template_check.html:96
msgid "Save and Continue"
msgstr "保存并继续编辑"

#: templates/storage/template_check.html:97
msgid "Publish Template"
msgstr "发布模板"

#: templates/success.html:18
msgid "Go to index page"
msgstr "返回首页"

#: templates/task/my_tasks.html:6
msgid "Task List"
msgstr "任务列表"

#: templates/task/my_tasks.html:36
msgid "All Tasks"
msgstr "全部任务"

#: templates/task/my_tasks.html:55
msgid "Task Type"
msgstr "任务类型"

#: templates/task/my_tasks.html:58
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: templates/task/my_tasks.html:84
msgid "ETA: "
msgstr "预计时间："

#: templates/task/my_tasks.html:107 templates/task/my_tasks.html:124
msgid "Re-run"
msgstr "重新运行"

#: templates/task/my_tasks.html:112
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/task/my_tasks.html:115
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: templates/ticketing/create_ticket.html:6
msgid "Create Ticket"
msgstr "创建模板"

#: templates/ticketing/create_ticket.html:26
msgid "Create ticket"
msgstr "提交反馈"

#: templates/ticketing/create_ticket.html:35
msgid "Go back to tickets"
msgstr "返回列表页面"

#: templates/ticketing/create_ticket.html:46
msgid "Ticket Topic"
msgstr "反馈单主题"

#: templates/ticketing/create_ticket.html:56
#: templates/ticketing/list_tickets.html:61
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: templates/ticketing/create_ticket.html:57
msgid "Enter Subject Here"
msgstr "在这里填写主题"

#: templates/ticketing/create_ticket.html:73
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/ticketing/list_tickets.html:6
msgid "Ticket List"
msgstr "反馈单列表"

#: templates/ticketing/list_tickets.html:25
msgid "Tickets"
msgstr "反馈单列表"

#: templates/ticketing/list_tickets.html:35
msgid "New Replies"
msgstr "新的回复"

#: templates/ticketing/list_tickets.html:37
#: templates/ticketing/list_tickets.html:73
#: templates/ticketing/show_ticket.html:37
msgid "Open"
msgstr "处理中"

#: templates/ticketing/list_tickets.html:39
#: templates/ticketing/list_tickets.html:81
#: templates/ticketing/show_ticket.html:47
msgid "Ended"
msgstr "已完成"

#: templates/ticketing/list_tickets.html:41
#: templates/ticketing/list_tickets.html:77
#: templates/ticketing/show_ticket.html:42
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: templates/ticketing/list_tickets.html:47
msgid "Create New Ticket"
msgstr "创建新的反馈单"

#: templates/ticketing/list_tickets.html:60
msgid "Topic"
msgstr "话题"

#: templates/ticketing/show_ticket.html:6
msgid "TIcket"
msgstr "问题反馈单"

#: templates/ticketing/show_ticket.html:26
msgid "Ticket detail"
msgstr "查看详情"

#: templates/ticketing/show_ticket.html:64
msgid "End Ticket"
msgstr "设置为已解决"

#: templates/ticketing/show_ticket.html:67
msgid "Close Ticket"
msgstr "关闭问题"

#: templates/ticketing/show_ticket.html:77
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            %(created_by)s opened this ticket at %(created_at)s\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"            %(created_by)s于%(created_at)s创建\n"
"          "

#: templates/ticketing/show_ticket.html:82
#, python-format
msgid ""
"Closed by admin at\n"
"              %(time)s\n"
"            "
msgstr "在 %(time)s 被管理员关闭"

#: templates/ticketing/show_ticket.html:86
#, python-format
msgid ""
"Ended at\n"
"              %(time)s\n"
"            "
msgstr "在 %(time)s 结束"

#: templates/ticketing/show_ticket.html:124
msgid "Me"
msgstr "我"

#: templates/ticketing/show_ticket.html:161
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#, python-format
#~ msgid "Project \"%(pid)s\" does not exist."
#~ msgstr "项目\"%(pid)s\"不存在"

#, python-format
#~ msgid "Subject \"%(pid)s\" does not exist."
#~ msgstr "课题\"%(pid)s\"不存在"

#~ msgid "Update the data in ES by template(s)"
#~ msgstr "以模板为单位更新es数据"

#~ msgid "Delete template(s)"
#~ msgstr "创建模板"

#~ msgid "Clear template(s)"
#~ msgstr "清空模板"

#~ msgid "delete all data under template(s)"
#~ msgstr "删除模版下所有数据"

#~ msgid "Template Id"
#~ msgstr "模板 ID"

#~ msgid "Delete data"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Update the data in ES by meta(s)"
#~ msgstr "以元数据为单位更新es数据"

#~ msgid "Batch update project data"
#~ msgstr "批量更改课题信息"

#~ msgid "Unapproved"
#~ msgstr "审核失败"

#~ msgid "DOI Register Info"
#~ msgstr "DOI注册信息"

#~ msgid "Failed to connect to OCPMDM."
#~ msgstr "连接OCPMDM失败"

#~ msgid "Permissions Request"
#~ msgstr "权限申请"

#~ msgid "Suggestion"
#~ msgstr "建议"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Value of operator \"%(op)s\" on field \"%(field)s\" must be a list of "
#~ "string"
#~ msgstr "对于字段\"%(field)s\"，操作符\"%(op)s\"的值必须是字符串数组"

#, python-format
#~ msgid "Value of operator \"%(op)s\" on field \"%(field)s\" must be a string"
#~ msgstr "对于字段\"%(field)s\"，操作符\"%(op)s\"的值必须是字符串"

#, python-format
#~ msgid "Value of operator \"%(op)s\" on field \"%(field)s\" must be a number"
#~ msgstr "对于字段\"%(field)s\"，操作符\"%(op)s\"的值必须是数字"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Value of operator \"%(op)s\" on field \"%(field_type)s\" must be a list "
#~ "of string"
#~ msgstr "对于\"%(field_type)s\"字段，操作符\"%(op)s\"的值必须是字符串数组"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Value of operator \"%(op)s\" on field \"%(field_type)s\" must be a number"
#~ msgstr "操作符\"%(op)s\"的值必须是数字（\"%(field_type)s\"字段）"

#, python-format
#~ msgid "Cannot use operator \"%(op)s\" on field \"%(field_type)s\""
#~ msgstr "操作符\"%(op)s\"无法使用在\"%(field_type)s\"类型的字段上"

#, python-format
#~ msgid "Unknown logic \"%(logic)s\""
#~ msgstr "未知搜索逻辑: %(logic)s"

#, python-format
#~ msgid "Field \"%(field)s\" is missing"
#~ msgstr "字段\"%(field)s\"缺失"

#, python-format
#~ msgid "Path \"%(path)s\" does not exist in template \"%(template_name)s\""
#~ msgstr "模板\"%(template_name)s\"中不存在字段\"%(path)s\""

#~ msgid "Field \"op\" is missing"
#~ msgstr "字段%(o1)s 缺失"

#, python-format
#~ msgid "Unknown operator \"%(op)s\""
#~ msgstr "未知的操作符：\"%(op)s\""

#~ msgid "Field \"val\" is missing"
#~ msgstr "字段 \"val\"缺失"

#, fuzzy
#~| msgid "Batch update project data"
#~ msgid "Batch update pending review state"
#~ msgstr "批量更改课题信息"

#~ msgid "Reviewer's Institution"
#~ msgstr "审核人机构"

#~ msgid "Please check your input files and parameters."
#~ msgstr "请检查您的输入文件和参数设置"

#~ msgid "Data corrupted. Please contact admin"
#~ msgstr "数据损坏，请联系管理员"

#~ msgid "Internal server error. Please contact admin or try again later."
#~ msgstr "系统繁忙，请联系技术支持"

#~ msgid "Email address not verified. Please contact admin"
#~ msgstr "邮箱尚未激活，请联系管理员"

#~ msgid "This Template has data linked to it, thus cannot be deleted."
#~ msgstr "此模板已有数据，无法删除！"

#~ msgid "The template with the title %(title) already exists"
#~ msgstr "标题为%(title)的模版已存在"

#~ msgid "X-ray diffraction data clustering and deconstruction"
#~ msgstr "X射线衍射数据聚类与解构分析"

#~ msgid ""
#~ "A cluster analysis algorithm for high-throughput X-ray diffraction data "
#~ "was developed based on Delaunay tessellation, fast peak searching "
#~ "algorithm, and graph-based segmentation algorithm. The classification of "
#~ "X-ray diffraction data was performed, from which the composition-phase "
#~ "constituent diagram was constructed. The research referred to the work of "
#~ "Professor Hu Jianjun's research group [ACS Comb. Sci., 2017, 19, pp "
#~ "137-144] of the University of Southern California and many other "
#~ "contributions. This algorithm was written by Wang Lin and Li Jingbo of "
#~ "Beijing Institute of Technology.A cluster analysis algorithm for high-"
#~ "throughput X-ray diffraction data was developed based on Delaunay "
#~ "tessellation, fast peak searching algorithm, and graph-based segmentation "
#~ "algorithm. The classification of X-ray diffraction data was performed, "
#~ "from which the composition-phase constituent diagram was constructed. The "
#~ "research referred to the work of Professor Hu Jianjun's research group "
#~ "[ACS Comb. Sci., 2017, 19, pp 137-144] of the University of Southern "
#~ "California and many other contributions. This algorithm was written by "
#~ "Wang Lin and Li Jingbo of Beijing Institute of Technology."
#~ msgstr ""
#~ "针对高通量X射线衍射实验获得的批量化数据，采用德洛内（Delaunay）快速三角剖"
#~ "析算法、快速寻峰算法和基于图像的影像分割技术，形成X射线衍射数据的聚类分析"
#~ "算法，实现X射线衍射数据的归类，获得所研究材料体系的成分-物相分区图。所开展"
#~ "的研究参考了南加州大学Hu Jianjun教授课题组[ACS Comb. Sci., 2017, 19, pp "
#~ "137–144]的工作和很多相关研究，在此表示感谢。软件由北京理工大学的王林和李静"
#~ "波编写。"

#~ msgid "Input Data"
#~ msgstr "输入数据"

#~ msgid "XRD Data"
#~ msgstr "X射线衍射数据"

#~ msgid "Composition"
#~ msgstr "组成"

#~ msgid "Threshold"
#~ msgstr "阈值"

#~ msgid "BG_Sub"
#~ msgstr "去除背景"

#~ msgid "Calculating"
#~ msgstr "计算中"

#~ msgid "Analysis Results"
#~ msgstr "分析结果"

#~ msgid "Your browser does not support the canvas element"
#~ msgstr "您的浏览器不支持显示结果"

#~ msgid "Download Results"
#~ msgstr "下载结果"

#~ msgid "Entry System"
#~ msgstr "录入系统"

#~ msgid "XRD DATA ITEM"
#~ msgstr "XRD数据项"

#~ msgid "System Name"
#~ msgstr "体系名称"

#~ msgid "Please enter the system name"
#~ msgstr "请填写体系名称"

#~ msgid "title"
#~ msgstr "标题"

# msgid "DOI"
# msgstr "DOI"
#~ msgid "abstract"
#~ msgstr "摘要信息"

#~ msgid "KeyWords"
#~ msgstr "关键词"

#~ msgid "keywords"
#~ msgstr "关键词"

#~ msgid "source"
#~ msgstr "来源"

#~ msgid "close"
#~ msgstr "已关闭"

#~ msgid "submit"
#~ msgstr "提交"
